當年電話門事件令意甲由盛轉衰，今日武漢肺炎就係英超走向衰亡既轉捩點

我屌你老母英國政府虛無抗疫
十年後英超分分鐘變到意甲假咁一噘不振